今日係巴尼死忌，大家點悼念？

今日重溫咗口袋裏的戰爭一次

同朋友嗚槍三下紀念自護公國勇士嘅犧牲

我聯邦咖
我決定屌女慶祝

巴打嗚槍即係係咪打丁？

你全家過唔到2018

大家咁話

你點睇聯邦uc100折墮到要搵泡菜仔嚟做駕駛?

也咩囉!!!!!

又一個俾女人害死既有為青年

比自己條女一刀捅死真係好慘
最慘嘅係佢嘅犧牲係完全冇任何價值

女人